估唔到占士條友回塘回得幾快...................

施丹又贏
根本吹大左
呢場完全唔夠般奴勁

季初無路捉 踢多2場即刻見哂底

未傷好姐
睪丸充血練唔到波

比人踢完春袋廢撚到

男人最痛

你俾人踢到春袋爆血你都有心理陰影啦